我身型勁細粒 好似味發育 博頭唔夠橫

有無巴打有我一樣既煩惱
又得168 感覺好似一個細粒女仔身型咁
點搞好

己經二十歲人 人地167但望落成熟 我就

自貼左先

想抱起來屌

無得救了

我都係 瘦底骨幼膊窄
171 55kg

你都起碼有171

字都未識打，似小學未畢業多啲

香港好多人都係咁啦

3cm其實睇落冇分別, 而且本身瘦底骨幼睇落又細粒

想知做gym係咪會變番正常

我味見個自己身邊人係咁 成撚比人話小朋友

加個童顏樣先慘

係

你幾瘦？腰圍有冇三十？

要睇埋個頭先俾到意見, 因為頭型/大細都佔身型比例既重要因素

最多你blur左個樣

( Show Blocked User - BigDeal哥 )
見一個block一個

29

做掌上壓 引體上升

係瘦左啲不過都唔係好細路姐

游水都唔敢比人睇對波

去操實冇死

前三年仲係55 56kg 之後下決心做gym 中間又停過
依加都升返接近70kg 起碼冇咁瘦先

但得167 70kg 就堅肥 我以前(3年前）都比人話肥仔 果時58 而家51

換左件外套
買過條洗到甩哂色既老牛
藍色波鞋留返運動著
入去GYM操一操
下半世仲大把世界呀巴打